
                      Se persive que sera genial, efectos y argunmento encantadores,  pero, si habara una segunda parte ¿vomo superará esta a la primera? 
Ya estoy ansioso por verlas todas. Por ahora iremos a ver el Hombre de acero.
        
            